大埔會唔會有人被自殺？

本人住喺大埔，位置係大埔滘自然護理區公園內嘅村；近期都同朋友講開，唔知會唔會有狗放條屍扮自殺呢！

前晚深夜3點幾在松仔園記念公園（大埔舊路）附近放狗，見到架好奇怪嘅銀藍色舊款貨van，奇在一架唔係am車牌嘅車，竟然响窗邊有位置安裝鐵絲網；我開始留意佢哋一來行車嘅時候係逆向行車！二來佢哋上咗條私家路（蔡志明間秘屋，並不是蔡先生間九肚山大宅）

我就多事等佢哋掉頭落返來我再開口問佢哋，話嗰條私家路喎，嗰班人（4男1女）回應話想去浸死好多人嗰個松仔園，仲問佢哋其他人落唔落去玩下。咁我指咗另一條路畀佢哋，嗰條路係唔畀車行，所以一行人就行上去。但佢地上咗唔夠廿步就返轉頭落山（由於我企嘅位置只係大約估計）但佢哋又好奇怪咁張啲電筒照响啲樹上面。

嗰班人落返山又見我仲响到放狗仲咁留意佢哋！就上車走咗！車牌係RB4551，可能係我多疑，希望冇事

炒車please

又黎

Ps.
條路有cctv，極大機會係佢地照到有cctv而決定落返來

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

留名

7/10

8/10

9/10

10/10

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

lm

又嚟

pish

尋晚（2/10）9點幾，有架警車停泊在松仔園停車場，及至11點幾先走。停泊位置正正守住「猛鬼橋」水池和蔡志明條私家路。

事隔幾日
海景山莊對出有屍體發現

海景山莊係大埔滘對面再落少少咋...

吐露港公路石灘驚現男屍 警展開調查

更多勁爆猛料，請下載《東網》APP：

。。。

位置就在我發現可疑車輛同一條路嘅約5分鐘車程就到嘅海景山莊